未見家長既你地過年會唔會買盒野比女友屋企？

買又好怪咁
唔買又怕比人覺得無禮貌

Situation : 開始左三個月，無同過佢家人交流，但佢家人知道我存在

知你存在就禮貌上都要

買又好怪咁 ?

知道存在就做下樣啦
禮多人不怪
除非你只係玩玩下，唔諗住拍得長

想第時見家長順利啲咪買囉

你意思係唔上去拜年但係買左比你女朋友比佢屋企人？
我覺得上去拜年先要

知有你就要買
禮多人不怪都未聽過？

一百幾十又開post，

如果唔會上去呢？
即係托女友拎上去送？

無錯

我覺得買左先
話唔定收完邀請你上去食雞脾

岩啊 我依家係老豆個邊親戚拜年
佢地未見過我條仔但都買左野送禮比阿嫲
托我送囉

知你存在就應該送，平或貴都唔緊要啦

如果佢地生日係咪都應該送